林鄭：我老公同我講，你點可能會賣港呢

又玩第三者酎情

佢自己都話佢老公不理政治，矛盾到咁

你地兩個冷血架嘛！
快啲生cancer 死啦!!!
一日唔死難平民怨！ 快撚啲死！

你都傻既 你都唔收錢免費送點算賣港呢

你全家一定百病纏身，不得好死

你老公係指雜種？

因為你條柒婆係直頭賣港